Dans la feuille de calcul ci dessous, indiquer quelle formule il faut saisir dans la cellule \texttt{B2} \medskip
pour calculer $R$ selon les différentes valeurs de $x$ en utilisant la croix intelligente.

\medskip

\begin{tikzpicture}
  \tableur*[2]{A/5cm,B/2cm,C/2cm,D/2cm,E/2cm}
  \celtxt[width=5cm]{A}{1}{x}
  \celtxt[width=5cm]{A}{2}{R=4(x-5)}
  \celtxt[width=2cm]{B}{1}{1}
  \celtxt[width=2cm]{B}{2}{}
  \celtxt[width=2cm]{C}{1}{1,5}
  \celtxt[width=2cm]{C}{2}{}
  \celtxt[width=2cm]{D}{1}{2}
  \celtxt[width=2cm]{D}{2}{}
  \celtxt[width=2cm]{E}{1}{2,5}
  \celtxt[width=2cm]{E}{2}{}
  \selecCell{B}{2}
  \end{tikzpicture}

